====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce mouvement est toutefois très insuffisant au regard de l ' importance des nouvelles zones d ' habitat .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

